呢4個係咪日韓4大女神?

Irene

Jisoo

Mina

石原里美

冇柳真=on99

唔係

麻友都屌打上面泡菜啦

第3個勁格硬

落過仔 不了

狗也不屌

宮脇咲良呢

樓主係咪搞錯咗啲野

iu都冇

第三個禮志留真去左邊？

未上到依個level

禮志留真 are u kidding me

第2個overrated左

G

依個先係

Mina are you kidding me

屌打晒你嗰d啦，除左satomi

TWICE氣質女神

排Sana都未輪到她 Sor

定仔

我好公道 無定廷

男人黎既連入圍既資格都無

以前好man 依家好好多

只要有牙秀就公道

我公道師

老了 但想屌

薇娟都無 笑死

今晚做愛
瑛：點頭 55

驚訝你咁公道師

其實麻友幾好呀
好女仔

第3個入錯post?

有irene mina jisoo
樓豬今日幾公道
呢個post反唔落

no 5

石原第1張gif

牙隱冇份

證明樓豬公道

Yoona IU Irene 橋本

邊忽靚

比d掌聲樓豬

你老母最靚

靜啦on9

Jisoo

廢事又話我偏幫自己darling

iu?

真係麻麻

李支恩

4個人個波加埋有冇D

身材不重要

Yoona都冇
此post已完啦

yoona都冇
唔得喎樓豬

你岩
我都覺

可以話有氣質，但唔靚

7.5/10

樓主點睇未劣化前嘅子魚

老女人唔入圍好正常

All no ball
不大於a cup（加埋）

結衣都冇

開始老了

之前唔係咁講嘅..

諗起牙劍淆到改tg名

佢=弱雞

點解你要ｓｅｔ題目係四大唔係三大唔係十大唔係五大，點解你要日韓一齊講唔分開日本還日本韓國還韓國

All a cup

a cup俾盡

南南係女神中既女神
不過南南只係贏秀秀一個馬鼻
剩低個兩個老女人廢事講

無秀智？

我七世一

有石原 我就反唔落手

Jisoo點都有一席

Mina